★ 初一第一跳！牛頭角女子墮樓 送院不治

今早(5日)7時01分，牛頭角樂華南邨奐華樓，一名姓陳(66歲)女子由高處墮下，飛墮地上重傷昏迷，驚動大廈保安員報警。救護車到場將事主送院搶救，惜返魂乏術。警方初步調查相信，事主在上址一梯間墮下，警方於現場無檢獲遺書，正與事主家人聯絡，調查其墮樓原因。

首刷

唔可以做豬年第一個出世,咪做豬年第一個刷首抽囉。

老貓好折墮。新年新精頭就咪post呢D野啦

真係識玩, 等你地放哂個個o係屋企先黎跳, 保證佢地成年都唔安落

點都唔夠權貴折墮，佢地一年害死幾多人

落二十層地獄，佢地都洗唔清d罪

屍比壽更有福

放晒假，街坊都要迫住睇到，識玩

啲保安乞食乞得咁開心？
邊個攞最多利是
今晚就揾邊個

公屋

old cat no need 拜年？

福氣

正

一個人影響成幢樓千人
D人去拜年見到真係大吉利是

俾你做到權貴呢？

直落地獄

閻王冇假放

避年？